跳躍生命綫真係高質到仆街

情越海岸綫->愛我請留言->師父明白了->完美叛侶->超能老豆->跳躍生命綫

全部都咁垃圾

情越雙白線呢？

拍返套痴撚線啦